愛華頓呢隊波算唔算吹大左

頭四輪踢完拎果12分姐
講到佢新big6咁

利物浦今晚就話你知邊個先係真英超一哥

維拉

事實證明好多連登仔唔識波

即刻入波

阿士東維拉

1:1

開波無耐

吹大左，但1:1

呢球激嬲左利物浦 陣間會報仇式入波

係咪好似8-2牙蘇嗰球

文尼條插水狗

好似1:6 曼聯果球

放長雙眼啦

曼聯果球唔係追和

牙蘇果球刀吾系

有心無力啦

冇踢到都詐痛 你老味

呢球都未還

所以係2球都唔似

呢個真

沒有我'什麼都不是

呢球艾達臣用面整傷牙尼

睇住黎 下半場利記起碼入兩粒